新版中國歷史科教科書 「唐代屯門軍鎮體現主權」 教師：夾硬嚟 張騫出使西域 加插一帶一路

越南自古以來...
朝鮮自古以來...

根據呢張圖，係咪要還返啲地畀印度

行過都主權

屌你啦 根本無法有效控制